好悶 同我傾計

hi world

1

聖誕有咩搞

金鐘M記

agger 5pm有鐵板 ching食過未

抵屌 48蚊 未食過 就唔到時間

唔知喎 聽人講有優惠

48蚊 鐵板雜排飯 5-6pm